強迫症下的人生

每逢夜晚
強迫症就影響得好勁
身體好似被惡魔occupied 唔聽使

我係畀部電話強迫好似叫我唔好放低佢咁

壓力越大強迫症越勁
講緊可能個電視唔小心整到有條痕
牆花左又即刻會油返
會扔左佢買個新既
對稱呀 數字要整數呀 個D就唔講了 折磨左好多年
人都癲

我夜晚最後一個人瞓嘅話，都要去睇吓道門有冇鎖好，水喉有冇閂好，仲要睇幾次，覺得自己唔記得，所以就搵方法幫自己，盡量唔好最後一個瞓

呢幾年進化到枱同地下唔可以有一粒塵
一有塵即刻要吸
所以屋企長期有個DYSON係度
D野唔可以有手指模
舉例我要去移個電腦MON
我要拎條毛巾去幫手
張枱長期有條3M毛巾係度
最近期係幫電腦換SSD
擰返M.2個盔甲入去個陣枝電批鑽咩左
個盔甲花左
內心爭紮左成個禮拜 說服自己個個位睇唔到
一路返工 一路諗住 做野都冇心機
爭D想成塊底板換左佢

冇強迫症既人見到可能覺得好好笑
或者好撚癲

但強迫症真係會令人好辛苦
同埋控制唔到
身邊有強迫症既朋友
可以既就就下佢地

有人會故意開多一次水喉再閂多幾次
將門鎖完又開再鎖式輪迴

試下網上搵如何做強迫症認知治療
強迫症係要不斷重複去達到不斷的滿足
認識下呢類心態和行為 肯定啲同自己講: 我肯定已經閂了門和水喉了 然後埋床唔好再俾機會去諗

好多年了，比惡魔occupied 呢下好貼切

我呀爸成日痾尿痾到就圍係
去完廁所又唔洗手
用完d餐具就咁沖半秒就放埋去d乾淨餐具度

搞到我成日都好在意個廁所同要再洗過曬d餐具
但成間屋好似得我一個會care 咁
好似唔正常嗰個其實係我

仲有依家諗返過去廿幾年都唔知點解我會接受到

連登標準答案：睇精神科醫生 食藥

我呀媽煮飯會搵啲冇洗過嘅大盆同埋用過嘅水洗食材
啲菜買反黎拎走個袋之後直接擺sink盆隔離張冇抹過嘅枱到，張枱好多殘留嘅洗潔精
洗碗碟又係好污糟，落完少少洗潔精之後拎啲用過嘅水喉水洗、用手抹咁，我再洗多次，比佢屌反轉頭：個鑊咪洗咗囉，又洗！
次次見我再洗都屌
心諗，我乾淨過你點解仲要俾你鬧...
自己煮野食唔講衛生，同我講：你出街食仲污糟啦！
心諗，你要將自己煮同出街比，姐係你都係差唔多衛生水平
佢又係去完廁所唔洗手
利申：我都有強迫症

我覺得其他屋企人污糟，好似得自己係正常衛生程度咁，然後日日糾正反佢地嘅錯幫佢地係咁洗反啲野，日復日真係易強迫症